英超官方宣佈本週末聯賽繼續進行

香港時間3月13日消息，英超官方發佈公告，本週末聯賽將照常進行。

英超官方表示，根據英國政府的指示，比賽將繼續進行，同時英國首相表示英國政府在考慮禁止大型公眾活動。

英超也遭到了新冠疫情的影響，李斯特城教練羅渣士表示隊內有三名球員有疑似新冠的症狀，多支英超球隊也給隊員進行了病毒檢測。

阿迪達都中埋招

仲有起碼四百病患係街未送院，係唔係搵晒出嚟先搞呢?

阿迪達中左招

】歐聯出局後，利物浦只餘下英超一條戰線。然而，該隊在聯賽榜遙遙領先少踢一場的曼城二十五分，只要再贏兩仗便能在三月底提早七輪封王，換言之隨時戰至二十二日便提早收咧。

利物浦去年十二月仍可望爭奪四項錦標，但先後於英格蘭聯賽盃和足總盃出局，如今又在歐聯衞冕失敗，只餘下英超冠軍可以爭奪。該隊接下來兩輪聯賽分別作客同市宿敵愛華頓和主場鬥水晶宮，未算太大挑戰，有望再贏兩仗創英超史上最早封王紀錄。

不過，紅軍英超不敗金身早前已被屈福特打破，不敗封王無望，四月開始可能謂無欲無求。難怪隊長佐敦軒達臣提醒隊友道：「我們仍希望踢好每一場，用強勢完成今季。」

聽日會講唔踢架喇

利迷：最好捧埋盃先停

屌你老母英超班高層
球員教練都有人奶野 仲係都要踢

100%white trash/利狗

停啦屌你老母

maybe

停啲屌你老母，教練球員都中，踢條撚？

Premier League latest: 'In light of Arsenal’s announcement tonight confirming that their first-team coach Mikel Arteta has tested positive for COVID-19, the Premier League will convene an emergency club meeting tomorrow morning regarding future fixtures.'

3月13日訊 英超通過官方網站發表聲明，本週末的英超比賽將照常進行。 聲明如下：

“根據今天下午政府發布的最新消息，所有英超聯賽比賽育將如期在本週末進行。”

“首相先生建議目前所有體育賽事應正常進行，但他還表示，政府正在考慮禁止大型公共聚會，包括體育比賽在內。因此，我們會繼續與我們的俱樂部，政府，足協和其他相關利益攸關 方密切合作，以確保在情況變化時制定適當的應急計劃。”

球員，員工和球迷們的健康非常重要，我們將繼續嚴格遵守英格蘭公共衛生的指導方針。 我們將視情況繼續向大家提供情況更新。 ”

屌你老母

英超好多賭波外圍係中國人玩，BJ邊敢得罪中共

仲係度打稻草人撩交嗌

停了 屌你老母

五大聯賽中，已經有意甲、西甲宣布暫停，法甲、德甲空場，英超聯賽本週末正常進行。

一停d莊仲有咩賭
梗係要繼續踢
nba停美足又停

球迷照入場

球員咁樣都唔罷工同港豬有咩分別

唔踢又點會大爆發呢
繼續踢
踢多一至兩星期自然會停

睇下籃波jazz條友
根本佢地都唔知個嚴重性

屌你老母
當果班唔撚係人黎嫁wo

屌你老母呀
今季提早收咧喇on9

呢個決定係阿仙奴公布阿迪達䘳招前做既，一公布完後已經話要聽日（英國時間）再開會啦

日落帝國

好波 為咗利物浦奪冠 不惜全英國陪葬

又無得入場睇又唔停賽係做乜鳩

停啦屌你老母
踢多個一場
中撚哂點搞On9

都踢唔贏精宮
贏條撚咩

留名猁奪冠但中肺炎死

利迷真係咁講

班大帝會同你搵命搏

學臣中左

你都幾撚仆街
英超官方決定呀
利物浦官方決定？
做人唔好咁黑心啦
積下口德啦

猁今季應該真係課重金

死獌狗真係痴撚線
見到英超有人中招停賽佢地好興奮
仲要搵野嘈

仲踢條能咩，真係戇九過香港考評局

英國可唔可以醒番次
全世界sport event都停左或者準備停

冇撚腦

賭每日有幾多人確診

閉門作賽

CLS

宣布利物浦 提前奪冠啦屌你老母

入到禁區咳兩聲即刻單刀

成班文盲唔會理你呢段野

咁都唔停？
係咪要更多球員中招先識停

仲有法甲死都唔停

開你老母會咩
英超官方根本有權叫停
死仆街,個個貪錢怪

課咗起邊？

繼續仲要比觀眾入場
你繼續踢會唔會對有感染嘅球隊好唔公平呢，人哋冇咗主教練督導

李城唔係有球員確診咩？點解未宣布延遲既？

唔停就繼續爆

疑似, 未正式公佈

支持
要買屈福特下盤

咁似林鄭嘅

唔緊要啦，踢到依round
下round大爆發都係要停

隔住個mon睇球場爆發

宣佈停了

source? 我搵twitter見唔到

屌。我寧願自己隊波降班
都唔想佢地中武肺

同淋病一樣戇鳩

死阿狗想猁無杯棒

依家有球員領隊中左就算啦 之前無人中都仲可以針針
為左捧盃斷送啲球員前途博唔過

要求好少，唔該腰斬，所有今季賽事作廢

意大利死咗一千人都未知驚
日落帝國

停兩個星期點都要其實

其實係咪得番利撚想踢
咁想踢自己組2隊人係晏菲路踢夠佢

比利贏多2場完季啦，一開波對面投降算

法國足總官網

屌你老母當球員唔係人？

如果依家停左，班猁迷分分鐘上街暴動

而家係唔會有人想踢，包括利
中左招你拎幾多冠都冇撚用啦

理得你D人死哂, 最緊要今年比利物浦捧杯.

其實英超都唔係今日就踢 重有時間傾
尋晚歐霸先癲 奧林比亞高斯照踢 格流照有球迷入場

就算踢,係咪閉門好D呢

UEFA 同 英超真係最撚垃圾
為左錢,乜鳩都唔理

咪暴動囉 最後佢地個個中哂

最完美劇本

咪撚ON9啦乜鳩都入利數,
係咁有POWER一早直接俾個冠軍佢啦,
洗西踢咁耐咩

攞隻盃都係得四份三隻，又要俾人笑

呢啲係一個緊急決定就宣布取消得，英超要開會問齊咁多持份者，明顯係睇錢，人哋NBA搵咁多錢，零討論就即停，英超賽會係咪唔知會因小失大，知唔知啲球員身價咁高唔可以俾佢地中招

理智、謹慎、負責嘅做法，起碼先停一兩個星期先，然後睇疫情再決定啦…

如果真係受控，五月、六月補返兩場，好過依家搵球員、球迷條命去搏啦！

全球都垃圾架啦

其實好撚on9，分錢轉播費呢D可以再慢慢傾既姐
又冇人叫你而家即刻腰斬當冇事發生
未爆之前英超係連閉門作賽都冇 都痴撚線

呢個係阿迪達未確診前既決定，依家確診左就話今日先再傾

車仔都中埋 都仲踢?

車 阿 點踢

var 足協

肯認係英狗未？

帶口罩踢啦仆街

想比猁夠分先停？

全員健康
之後幾季有排踢

有人中招，成隊之後幾季大獲

nba個賽會個power好大

好 咁希望利記中曬 拎冠軍要付出代價

外圍大把野賭啦 咪on99咁啦

軌都有球員中招

大把嘢賭，女足 U19 U23，友誼賽都有得賭。唔講足球，羽毛球棒球乜都有

淨係賭停唔停賽，幾多球員中招，邊隊最多人中招都夠

波台: 冇得睇英超會死, 點可以停

咩都有得賭 d人唔賭英超西甲 咪賭其他 唔好以為馬會咁

係香港少嘢賭啫，外國搏彩公司乜都有得賭。

明明話聽朝開會先會公布.

英國唔係HK 3,4點先開工咩

邊個國家中招最多, 每日新增人數大細

外國真係可以乜鳩都有得賭

呢啲咁既野漏夜都要傾啦

咁都唔夠足球咁吸引啦
唔通賭確診國家邊個勁咩

可能真係有

In light of Arsenal’s announcement tonight confirming that their first-team coach Mikel Arteta has tested positive for COVID-19, the Premier League will convene an emergency club meeting tomorrow morning regarding future fixtures.

The Premier League will make no further comment until after that meeting.

人地寫明朝早開會 之後先會再公布

死返去cctai狗竇啦

官僚到咁, 仲要等office hour先做野

我覺得應該停既，因為人命關天呀
但係真心利記今年踢得好好....值得拎冠

利想破紀錄都無得破

唔出奇㗎，嗰邊啲搏彩公司真係好多古靈精怪你諗都諗唔到嘅賭盆。

可以賭閉門定暫停英超

因為最頂樓個announcement係阿迪達confirm前出既 點知唔夠1個鐘就爆出阿迪達 之後先再話開會

咁都唔停
驚左猁迷暴動?

港豬罷工會比人炒
佢地罷工唔會 仲一星期袋緊百幾二百萬

仲要等埋痢？
痴撚線 英超19隊罷踢 你自己玩撚飽佢啦

好似落唔落雨都有

英國個個城市都有賭場